New Game!! 第二季 7月放送

TVアニメ「NEW GAME!!」7月放送開始予定！

作為日常類出到第二季仲要咁快

New Game正啊!!!!

好想同日富美瘋狂OT

ching同我諗既野一樣

我彷彿尋回了生存的意義

ho ball

齊來做快樂社畜

咩咕呢咩咕嗲

Wifi

日富美

好想同日富美瘋狂飲酒

後面隻熊仔應該係兩個新人？

飯夠要日日飯啦
難民片都一樣

唔知係成長版青葉lead佢地定佢同身一季一樣

兩個新人好正

劇透少少設定

兩個新人唔同組，一個係青葉個組日富美lead

因為係芳文社

正啊

你唔好玩我喎 4月1已經過左

我唔信我唔信我唔信

二期制作決定左幾個月了

あおば あおば

我係無諗到咁快出 原本諗緊最少都要下年

7月就有得睇

鍾意聽結音啲關西腔

第一張

呢套簡直心靈雞湯 係清泉

New game をnow loading~~~ now loading now loading~~~~~

如果有間Eagle Jump咁既公司就好 日日OT都制

呢套正
Drama CD 都好正

開開心心做社畜

去做掃地洗廁所都濟

貼左呢張特典係牆

又可以睇日富美

又可以睇上司組放閃 倫姐

富日美>青葉>>>>all

上司組 上司組 上司組
傲嬌光

小光=日富美>>all

日富美
上面張圖睇到我

有冇巴打買咗呢本畫集

邊度有

之前行信和見到有 唔知依家仲有冇

in amazon we trust

同埋漫畫人個app都有
可以手機睇

不能自拔

閃到咩都睇唔到

兩夫妻

大家有冇買隻game黎玩

唔識日文冇買

我都唔係明晒
買黎睇CG都正

咩game
係唔係同其他驚一樣有大肚end

買咗但未得閒玩
Btw應該冇大肚end

呢個世界都無男😡

日富美有左青葉既bb

嚇得我，最近玩隻game發現全部大肚ending搞到我以為日本game啲ending都興大肚

正呀喂
好想同青葉瘋狂返工

你玩咩？

我妹

光有左倫既bb

要amazon先買到 香港完全搵唔到ps4版
Btw 玩左八神，yun線

試過係amazon 買佢話唔運

我岩岩出買左, 但係無乜時間玩

amazon好似好多都要用轉運 除非佢寫明運海外 好似係

我想睇日富美有左青葉bb

推左小光個normal同good end
有排玩

無知一問有冇bad end

睇見都覺得正

有個trophy係要攞bad end
啫係deadline做唔晒啲job

公司執笠

每條線既攻略 救左我呢啲唔係好識睇日文既人